要趁今次記低警犬兵種進攻方式同支援既時間間距

發現警犬一有膠著狀態就準備輸入新血做支援

同埋要學警犬點指揮呀
人地有人係高台叫咪 識敲打

點解唔學

獨狼有佢既好處唔會比人槍打出頭鳥
有大台有領袖變左無首就亂

人地標準配備有耳機有構通，相反前線只可以一眼關七 衝個班係見唔到左邊有lv2兵種支援進場，去到最尾膠著時間lv3既速龍已經完全補給

留意到留守垃圾會個班唔係最強裝備

垃圾會->盾棍佬->速龍（前線）

對峙果陣唔好成日屌差佬
點解唔可以叫口號，好似你睇波咁